死返去上海迪士尼啦

屌佢老母 個細嘅排隊郁黎郁去 個大嘅又唔撚理
仲要撞到我 我大聲屌佢全家
聽唔撚明？我再用普通話屌佢一鑊
同我扮聽唔到 我屌你老母
到底點先可以治佢地？

仲夠膽屌9我話自己無打尖 痴閪線

On9

唔信你夠膽出聲鬧

真係有屌